1530 【香港大紀元直播 】 公民黨舉行例行記者會，回應有關議會內外時政 Bill報道|

1530
【香港大紀元直播 】
公民黨舉行例行記者會，回應有關議會內外時政 Bill報道|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
Jan 15, 2021

役情最前線 Zac主播
55.5K subscribers

#香港大紀元新聞
公民黨舉行例行記者會，回應有關議會內外時政

發佈日期：2021年1月10日
視頻拍攝：Bill
責任編輯：Peggy

🔔歡迎訂閱「役情最前線Zac主播」：
🔔綠標影片的清單： （大家如果有時間，歡迎狂loop 依個清單）

主播Zac曾任國泰空中少爺，Appraisal 最高分。去年12月被召去見高層，枱上6張fb及IG反送中圖要求Zac招認，後被解僱。
👉🏻

香港大紀元時報新聞網於7月1日起開始提供會員服務，守護真相，我們絕不放棄！
💎立即登記支持：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：
---------------------------------------------------------------------------
大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
役情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道
#香港新聞